好想比人m嘅0仔

我發現自己都幾鐘意比人m
有時係街到見到啲好正嘅一仔 就會係咁幻想俾佢迫我含佢 同埋俾佢地用啲繩綁住係咁起勢俾佢地diu
然後成日都想後面個窿好痕 好想俾啲好硬嘅野塞住